有冇人好葡萄ryuuu tv個ryu?

老婆yuma又可愛
係日本買地起屋 間屋又大又靚
3百幾萬就買到 係香港3百幾萬買條撚
日日飲飲食食拍下片 個個月都差唔多10皮

最近先睇佢地啲片
我覺得拍片搵食都要有料嘅
我自問就做唔到

ryujin仲正

我老友

老婆yuma可愛

佢老婆靚就唔算嘅,不過一定好賢良淑德又聽話囉,之前yuma同ryu講唔想再做youtuber,之後ryu發脾氣嘈佢,佢即刻曬冧聽哂老公話,平時拍片食好嘢個D又讓老公先,真係好賢淑囉,好葡萄

yuma幫佢剪頭髮 sweet到

冇
佢老婆正常樣
中上都唔算啦

點解唔想做

不過呢個 Ryu 係馬拉人，唔關注香港都算，但係佢地其實都唔多講關於肺炎的事。 令我覺得佢地咁多 sub 都無咩 social responsibility。

佢本身頻道無講原因,但下面好多自稱睇咗好耐嘅觀眾就留言話,之前直播個陣睇片感覺yuma開頭係鄧下腳但做做下就變埋主角同賣點,有佢觀看數會多好多,但佢就覺得仲後生好多嘢都未做過想出去自己做自己想做嘅嘢囉!!

咁做youtube都係為錢啫,同埋事實馬拉youtuber都係用殘,真係都好多支那人睇,再加上黃標會被youtube追住咬,咁為咗觀看數一定唔會掂呢D會奶嘢嘅話題㗎啦,再加上佢又唔係香港人又真係無義務幫香港發聲嘅,佢唔狂奶都唔洗話佢嘅

會羨慕，不過有時候覺得佢地要每日拍一條片再剪片，又要睇住啲view諗下點樣可以提升/保持點擊率，都幾大壓力。

我講緊佢地疫情期間好多主題都唔太會關心肺炎係日本的情況，可能佢地茨城真係太少人，但係整體俾我的感覺係一對小確幸的夫妻，但不是好有同情心的 youtuber.

以前多D題材
會教下日文
會出去街訪
會出去搵下特別既自動販賣機
以前應該都好花時間去準備同拍攝

宜家就應該花時間諗topic

agger

成日覺得 好似黎諾懿 溝張振朗

以為被人鞭屍果件ryu

唔葡萄 因為佢自己努力返黎

有冇睇Ryu平時點哄Yuma

起樓好好睇

屌 佢地係留言同直播都有講囉

好葡萄 andy哥
比連登人屌
但人地又有獨立屋 又有架車 仲要唔洗好多錢
仲要有個日本老婆

youtuber其實去到30尾40歲仲有咩可以做到
去到果個年齡你拍片都唔夠後生果班有活力同好睇
出返黎職場又有咩特別技能令到人想請你

起得真係算幾快
好似都冇一年就搞掂